微辣又係新片到串9警察

歡迎入嚟討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

記得Fok哥條片有個牌寫住不撤不散

收皮啦微辣
毫無腰骨，只為賺錢

不如等香港成為支那一個直轄市先出post?

How about others and the whole team?

有無睇過架大佬
就算賣廣告都係香港/澳門居多

6月9開始廿幾日無出片

成班微辣artist係ig story幫手加油
又share律師/發完夢要睇醫生既電話

好人當賊辦 人地有23條都幫到咁仲想點？

一直支持香港
Ig有講

又話紅底

收皮啦微辣